點解612基金既官方聲明無人理, 屌612基金的posts就好多人和應

612基金親自回應近期風波, 相關posts無人理

反而, 那些屌612基金的posts, 就繼續好多人回應

另一方面, 老豆搵仔和728情侶幫612基金講說話, 都好多人回應

點解, 612基金自己發聲, 就反而無人留意?

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.27

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
諗到再加

推

推錯

拉

打唔贏政府咪揾d易打既打囉

講緊音響筆錢呀

點解可以批

就算612出聲明，班友仔都係唔信

香港01包庇612

活動Post

927關注新屋嶺集會

唔facbook個聲明冇人屌緊咩？
你盲撚咗？

睇post睇video

因為宜家已經滲透哂
有幾多真係連登仔自己諗
連登影響力咁大比人滲透就預左
係估唔到仲有班友仲浸迷係互屌階段
屌贏左係咪612會即刻資助革命？
仲要成功被帶風向
當然成功帶到所謂風向係假都唔出奇

攞去print啦
攞去貼啦
9月30要全港收皮呀！！！！

（- 616遊行強制為612基金籌款, 所有612基金負擔遊行音響費用, 算係籌款活動的行政費用,）

咁條數點解出現係612？
個活動民陣搞，當你要扣除成本先捐，條數都係出現係民陣，而唔係612

612基金自己post出黎, 都好少人回應

而且, 基金俾錢買gear係犯法

老豆打仔都有講:
你哋班仆街到底有冇睇過612啲post
人哋都寫好晒支援嘅範圍
一個咁公開嘅機構有好多法律風險要避開
你明知有啲嘢擺唔到上枱面講嘅
知道佢哋有做咪得囉
係都要佢哋公開承認？俾證據對家捉佢？
用下個死人腦啦

屌贏左
邊個最開心？（你班人最鐘意問）

係前線手足呀！

買頭盔 豬咀 犯咩法？

講緊點解批錢租音響呀
民陣自己冇籌錢咩？

拉

616遊行強制所有街站只能為612基金籌款

一個612基金就成功令到冇人推行動po

跟本成班傻閪人屌佢又屌
帶左咁多次風向都仲咁白鳩痴
伸手撚 人地個post講就繼續跟住講
見唔到Post 就乜鳩都唔知
唔會自己去搵 去理解
求撚其到 哇 佢又唔批呀
鳩到仆街一張wtsapp圖又帶風
屌你老母煮飯駛唔駛餵撚埋你食
出面幾個TG助養見唔撚到?
人地呢啲有哂代理人既
你走去同人講買裝買到無錢
然後貼上黎係想撚死個基金定撚死自己人

Btw 班傻閪繼續嘈612啦

而家香港好高壓

政府貿易主任涉藏「抗爭物資」被捕

呢排好多分化post